週年街頭行動應該全面停止，全力推民陣7.1大遊行！！！

依家可以預視到，基本上大部份街頭戰線吹雞都唔會有乜大效果，人數都係寥寥可數，因為：

1. 港人必各自自保為首任
係國安法殺到黎前，以香港人一貫習性，自保一定係首要任務。 所以可以作最壞打算嘅：走資、外國出路等預防措施一定最為重要。 係保障到自己之後先會再諗遊行。

如果到時遊行都要秋後算帳時，香港人起碼仲有路走。

2. 限聚令
根據過往經驗，就算係舊年年尾運動最熾熱既時期，如果一有反對通知書，遊行人數起碼少一半。 更何況而家冷卻左咁耐，有反對通知書下人數只會更少。

「下？！ 要合法遊行先會浦頭？」 Sorry，香港人不嬲都係咁現實同埋怕死，我同你都係一樣。呢一樣野係要無奈接受嘅事實。

3. 坐喺屋企等睇中美大戰
香港人有一種壞習慣，就係怕死，於是永遠都將民主運動假手於人。
由以往交托比泛民，如今因舊年嘅示威喚醒美國制裁中國，於是乎香港人就將成個運動希望交托比美國。
所以自從美國話要對中國郁手時，除左一直做開野嘅前線手足，其餘大部份香港人對街道行動嘅熾熱程度都已經大幅度降低，寧願坐喺屋企等睇中美大戰，總好過喺街度曬太陽。因為事實係靠自己本地抗爭係無能為力。

總結：
總括而言，國際對支那國既制裁一定出現，好戲將會上演。 大部份朋友都對美國抱住好大希望，相信佢係唯一救世主。所以可見嘅將來幾個月，國際戰線會慢慢成為成個運動嘅主線任務，而街頭戰線比重將會keep住降抵。

如果到最後國際戰線失敗，換言之即係美國制裁收手，香港就必須無奈地承認玩完。

而若要街頭戰線重燃，民陣係主角！！

民陣暫時來講仲係香港民主運動最有號召力嘅組織。
只要佢一吹雞，最少有數十萬人響應。 但問題就係佢而家係唔會成功吹到雞。承上題，只要一日有限聚令，反對通知書就會繼續發出，民陣嘅遊行申請就一定落空。如果佢繼續呼籲遊行就係犯法。

民陣現在只能夠呆等限聚令既撤銷後再作打算。

「咁如果佢拖到國安法實施之後，到時吹雞又會犯另一條法，咁咪佢玩晒？！」 岩呀，依家政府就係想做依樣野。
總言之一日民陣無風吹，大遊行好難再出現。而今日民陣終於有舉動，就係7月1號大遊行！！

周年周月紀念活動根本完全冇意思
抗爭係應該向前行，而唔係回頭看
6.9 6.12 價值根本唔高
暫時黎睇，7.1係最有能力聚人！！！

推下大家討論

69 612 價值就唔高
去到71 又話價值唔高 留返10 1
屌你老母
同上年留力 留足一年一樣

留力留撚到國安法過埋仲留緊

下 今日即日吹雞好撚多人喎

其實要合法先會多人，始終港人太錫身

負皮，不推文，上一頁

我唔同意 不過71一定要出

啱

而家客觀就係 細組織吹雞根本冇多人會理

要街頭戰線遊行係呢個時候只有民陣有能力吹大雞

戇鳩

又咩都唔使做？

梗係立法會選舉前夕先有意思啦
雷動大遊行

放負散水撚

不推文啦 留夠力未

少年你太年輕了 仲靠民陣 到時永續限聚令 飯民怕罰錢怕坐監 連雞都唔吹

又唔多人
今日同524 樓豬訓著左？

你如果話唔建議勇武上場, 唔帶裝都仲ok
行動點都要做, 但唔一定大型遊行, 你可以搞街站或者其他活動

有心人黎
唔駛理
不推文

on9 你呢啲叫「向後行」呀
前？邊到前？
網上比街頭更易聚人
send E-mail 抗議 吖笨

涼冷氣講風涼話可以香港獨立